北角走 西灣河要人

明知北角有狗 不如過黎西灣河分散下警力啦

1

2

3

4

去咩撚
番屋企

全世界安全返歸，唔好再閃

太多鬼

要你老母

你返去打飛機啦

緊急召集🆘🆘🆘🆘🆘🆘
所有人歸位‼️‼️
2019-8-11 , 集合3至5萬人,

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢推

好心急喎

推

你條L樣吹咗好多posts叫人去北角喎。

福建佬連差人都打，差佬仲放佢哋走，唔好去。

你地今晚收唔到錢㗎喇，慢慢企喺北角啦仆街

北角人最好今晚唔好番屋企
好易出事

你去啦, 冷氣軍師MON實你出POST

死撚開啦屌你老母